(突發）侵侵再出手 叫美國企業割蓆

Trump says he’s ordering American companies to immediately start looking for an alternative to China

Source: CNBC

#boycottchina

開波了

侵呢劑似認真開波喎

而家覺得好彩2016係Trump當選

this way, sir

直接落投資禁令
禁止佢地買中國所有投資產品同埋有嘅就套現

we don’t need china

Apple好似啱啱先放完風話唔用三星mon轉搵支那廠整？

好
開波 一擊打撚殘 支那狗

係就快

sir please, follow me

就快頂唔順Sir this way

Sir! This way!

呢場戰爭真係烽火四起 係希望

特朗普說，他正在命令美國公司立即開始尋找中國的替代品

#BoycottChina

當年一開波阿侵講I love China，然後好多支那人支持侵

We don’t need China

屌，China is a great country. Ours not so great. But I will make US great again

God bless America

習帝不要縮

"Trillions" word unlocked!!

Sir!

Facebook負責河蟹果堆支那人點算

但係airpod 轉去越南生產

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

侵一陣開記者會

打倒中國

但係MAC PRO由USA轉去中國生產

我宣布
冷戰2.0
正式啟動！

希望佢連到任

Tesla

賣大陸果d都要係返大陸整既

希望佢同蔡都成功連任
唔好畀機會支共回到氣

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

香港人
睇嚟會係打倒共產黨嘅導火線

老美

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

824

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

香港係其中一個主戰場

早就要啦
為左14億人,隨時得失埋6X億人市場 值得咩

留名

算撚數啦 美企Estee Lauder一早奶緊共

幫朋友問
有冇油塘華塘樓下黑衫廢老打18歲學生片段
晚上9:19左右，當時好多人有拍片

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

#Chinazi
#Chinazism
#Xilter

拿，劃個地方俾幾百萬香港人移民，過幾年又係一個新香港或生產力、勞動同消費力既產地

其實好老實講係大勢所趨
中國既人口紅利都玩得七七八八

條友好似唔多信得過

trump

CHING SICK BALL

有冇片 好想睇返

國泰可以收皮

其實都唔係第一日搞，但啲東南亞國家唔爭氣。
中國人有度勁，貪錢同挨得

零晨四點